鄧炳強：8.31 起因是黑衣暴徒虐打車內市民

警務處處長鄧炳強今午出席油尖旺區議會會議。在會初主動提到反修例運動充斥「假消息」，其中以 8.31 警員打死人的「謊言」最明顯，鄧炳強又籲不要片面地看待事件， 指稱 8.31 起因是「有著黑色衫暴徒虐打車入面嘅人」。

警務處處長鄧炳強表示，8.31 事件起因是「有著黑色衫暴徒虐打車入面嘅人」，有人報警，之後警方入站內執法。他又表示即使已有當事人澄清，社會上仍充斥 8.31 「死人謊言」，呼籲市民不要被「假新聞、假消息」蒙蔽，繼而被鼓動做出違法行為

人在做天在看 祝你長命百歲 百病纏身

下次會唔會話班市民有被虐傾向

有虐打你唔拎cctv出黎？又講大話

係呀黑色衫暴徒又有棍有長槍，聽講全港有三萬隻

佢講得啱 好多黑衣暴徒喺車上面打人

矮藍屍揮動鎚仔.jpg

仲有畜龍去錯月台方向

拎cctv出嚟比我地睇下喺咪有暴徒打市民囉

9up 唔洗証據

你老母係男人
你老豆係狗tim
生左你呢隻狗雜種

冇證據就唔好亂來鳩噏
做到咁嘅位手法仲同流氓冇分別

哦

返去含撚啦

佢講得啱 班黑狗咪係佢所講班暴徒囉

虐打市民

嗱 東方狗報都唔幫隻四眼變態佬

支持一哥 相信公開CCTV會為賤賊星期我還一個清白

係呀，全世界都見到黑衣速龍暴徒衝入車廂虐打車內市民

拿

鄧炳強 8.31起因係因為你呢條冚家剷無咗碌撚 因為你係趙高轉世 指鹿為馬

啲速曱甴啊嘛

警察畜意嚴重傷人wo, 咁多人被打穿頭
最高刑罰同謀殺一樣終身監禁

攞CCTV出黎囉 屌你老母

藍衣暴徒

藍屍為所欲為

有晒片有晒人証，尻up 都無用

是靚Post

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

癲撚左

831真係得狗打人 點搵到黑衣人打人

黑衣暴徒係咪指緊呢班

你地狗隊自我催眠唔洗拎出黎同我講

藍衫果位鋸仔打人，完

冇錯
睇嘢唔好咁片面
如果因為之前發生過一啲事就可以合理化之後畫面所有嘢
咁應該由成件事件開始計起
冇記錯應該係反送中

唔解散都冇撚用

唔係高佬廷搞事咩

捉啦，捉丫嘛，仲唔捉？

新歷史

件衫同佢個心一樣色

721？？？

ABC News等別消息: 港匪鄧炳強已被證實患上老人痴呆症

又想改歷史

on9 我淨係見到一堆著住警畜制服ge係咁打市民
恐怖分子

黑警咪黑衣暴徒囉

CCTV呢？

搵記者問啦，我當佢岩先啦，
咁係咪有黑衣人打車內市民，
警察就可以衝入去見人就打

黑衣暴徒片段

癡線

個個車廂都幾個cctv, 咁聲大大唔好冇片呀

CLS

香港警察發動恐怖襲擊呀MA

之前唔係有個人入左庭拎cctv?

有無得出黎講2句見到咩野虐打人？

明明係因為佔中

你班原始恐龍係乜嘢色架

本末倒置 + 指鹿為馬 + 顛倒是非
香港新三權

會蒙撚晒面添

的確係黑衣暴徒

仲想洗白，除非殺晒700萬人

佢唔講野 無人當佢啞 屌

我等睇會唔會有文匯大公傻閪記者拎呢張圖作文

黑衣人咪速龍
你冇講錯我冇睇錯

陷家剷

全港三萬隻果D暴徒?

721 就係列車入邊既人 打元朗鄉黑白衣人 !

啱丫,班速聾咪黑衫暴徒囉

當日CCTVB直播黑警無差別打鳩地鐵站d人

警謊即系警謊，
應該系有著警察制服的暴徒虐打車入面嘅人喎

鄧炳強個樣做咩
比國安打？

講咁多唔拎cctv出黎 當香港人個個好似d藍屍咁撚on9

終於肯認自己班伙計係暴徒

越講越多版本
越講越離譜
佢哋都係想混淆歷史同掩埋真相
就係咁樣 我哋先要時時刻刻講返呢件事嘅真實版本
唔好令件慘劇被竄改同遺忘

想點？
博大話講100次變真話？

咩呀？講乜閪呀屌佢老母

好呀
拎cctv出嚟澄清下
我都想還你啲人一個公道

抵佢比美國制裁啦

這個人 口失禁
噴屎又噴尿

見到 佢收尾個幾年了

藍絲拎錘仔出黎打人先架喎屌你老母

係咪講緊班畜龍

是但啦，你話黃絲係外星人啲藍絲都會信

又有新版本

唉,,,,唔好理呢D錢家樂

去錯肇事月台又唔撚講

佢冇錯
真係一堆黑衣同綠衣暴徒打死平民

班垃圾狗咪就係黑衣蒙面暴徒

色盲呀？屌佢老母

毅進唔喺流

佢冇講錯班畜龍咪暴徒

我相信政府睇到係黑色

香港黑社會偽政府

黑色衫暴徒

又想改寫歷史

扭曲事實

成個月台都係cctv，之後話無喎

綠衣暴徒就見得多

真相係黑警暴徒虐打無辜市民

所以警方講乜嘢都冇人信.....

佢又冇錯話佢啲靚

cctvb出親live都出事

其實無人會信 佢點解唔直接話打柒你班暴徒係啱嘅抵撚死

on9啦都唔係去同一層

諗左成年終於諗到個藉口。。

事實就係黑警衝入車箱發動無差別式恐怖襲擊，831，打死人

真係虐打喎

有冇人認得呢6個英文字母

隔咗咁耐，李導演拍完套Harry Potter都得剪完片就出得街

姐係班畜龍?

有邊個唔知？

得個講字 證據都冇都有人信

我睇住live，明明就係有幾隻藍絲見到手足著黑衫喺旺角站上車就屌手足係暴徒，手足同啲睇唔過眼嘅乘客就同佢哋嘈。嘈下嘈下，有隻藍絲就喺背囊拎個鎚仔出嚟，之後手足就開滅火筒希望同依啲暴徒保持安全距離，但之後啲畜聾就衝入車箱亂打手足，反指開滅火筒嘅手足係暴亂

嗱係你自己話㗎咋

咪係，無証據亂up早就係兒登仔拎左專利架麻

收聲啦仆街鄧

依啲咪暴民

咪你班𡃁囉
嗰嗰全黑背脊寫住
POLICE

又老屈

問下被人打爆頭破血流既巿民
俾黑警打定咩人打

人唔笑狗都吠

點解你可以咁撚柒
你明唔明佢講緊邊個

起因係柒婆個初心呀dllm

我係你就搵窿捐左佢

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (8)：
1 .
2 .
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .
8 .

一堆話自己係畜龍嘅黑衣暴徒響党铁車廂內打人，所以先有831，呢次黑警強又真係無講錯喎

Dllm

1. 我睇住直播係有幾個阿叔出黎打人先喎
2. 佢有打人等如你可以咁樣捉人?
3. 有種你咪放晒D CCTV 出黎囉

你自己回應rthk話係因為旺角有人破壞車站所以「汁髮」喎，不過入「錯」紅色線打人不特止，當晚仲冇用刑事毀壞為由拘捕任何一個人

黑衣暴徒=警察

點講都好，都改變唔到黑警衝入月台同車廂，見人就打，之後唔俾記者採訪同拖延急救既進行

推到個個睇到

推推

收皮啦dklm

公然講大話作故仔
香港警犬大佬係得嘅

黑衣暴擊合照

我地要望住佢無好下場

岩既岩既
黑衣暴徒係咪畜聾呀?
市民被打 唔拎cctv證實下既?

真心個時真係有班上撚左腦仲係個車廂同班廢老磨磨撚到個個無得走

起底就知

Pk鄧幾時死

退一億步講 真係有人係車虐打市民
你放狗咬人打人都唔係一件合理既事

何況依家係冇人虐打過人
想篡改事實 都唔好鳩up

哇屌....

今時今日的香港， 認咗都冇人吹得佢脹， 仲有必要講大話咩？

頭破血流嘅都唔係著黑衫。

真係假設黑衣人打人，班黑警點解會打班唔係黑衣人嘅普通市民？

起一起你個閪底明曬

收皮啦 剩係見到有班恐怖分子衝入車打乘客

與恐怖份子齊名被美國政府制裁的警務處處長鄧炳強講咩都無人信啦

佢冇講錯
班黑警又真係著住黑衫

嘩...

好彩影到相

啲黑衣暴徒追打車廂內無辜市民，令到受暴打市民到而家都有陰影

死黑狗，打到啲人爆晒缸

外判比個天

諗多左
會比左膠屌你比「仇恨控制你」

對於無賴文宣係半步都唔可以退

係呀 咪果三萬隻黑狗囉
打死人點會認呀 屌你老母

推

9up無本

歷史已被改寫
未來教科書: 2019年黑衣暴徒橫行，幸好香港英勇警察出手解決危機

鬼唔望呢條蛋餅強突然間行行吓路就暈低
主動脈剝離

上次陳天柱721出嚟噏「旗鼓相當」下場可憐，PK鄧今次要親自出嚟講大話獻世

黑警暴徒

有片

是靚Post

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

啱呀
黑衣暴徒

拎個cctv出黎睇下咪知講咁多廢話

改歷史時候到了

鄧炳強：8.31 起因是黑衣暴徒虐打車內市民

圖文相符
鄧炳強罕有地講真話，驚咗制裁？

不如下年先出個劇本

垃圾狗隊, 指黑為白, 你地永遠唔會得香港人認同

一早拎D CCTV出黎公映啦

佢講得岩 佢叫D暴徒打市民

南京.....市民

宅近平：靜啦！傻強！

比人制裁左既人講野有乜公信力

日日出嚟鳩嗡一次就有人信咖啦？
死開啲啦屌你老母

被美國制裁的鄧炳強

係
時間一耐 即刻出黎9UP
準備721 係黑衣人入去打人

黑警死全家

衝入去嗰幾隻速狗係著黑衫，無錯喎

指鹿為馬
有咩up唔出
哂9氣

有槌仔 點都要坐返十年啦

主動出手嘅永遠係藍絲 黑警 鄉黑先

證據呢屌你老母，而家真係有人拍到你地賤賊無差別唔打市民

曱甴打市民

收嗲啦 仲有人會信你咩

有冇講過游乃強响祠堂同白衫開咩會？

大話講一萬次都係大話
你含撚啦

佢死完老豆死老母、死完老母死仔女、因為佢係壞人！

含L 喇，點洗都唔會白

綠線往調景嶺方向有衝突，但畜龍走咗去紅線車箱毆打市民

呃人之前首先要呃左自己先
正常發揮啦

呢個世界無報應架傻西

黑衣暴徒：

又想篡改歷史

屌你老母閪

原來黑暴一哥色盲呀

講咁多把撚咩,差佬無槍睇下邊個死

有棍有椒噴架 班黑衣暴徒好暴力

諗左成年終於諗到個更加荒謬既大話

依班仆街最近出盡力不斷歪曲歷史
大家係時候摷返曬啲相同片出黎

W

公開cctv囉死黑警

用念力打飛機啦仆街天譴

A

S

警務處處長鄧炳強造謠，可能已經違反國安法

黑衣暴徒講緊自己人？

聽完佢咁講
我覺得佢好似形容緊死黑警

831晚太子站cctv片全部播出來睇吓先講啦

又諗到新野作文

去同蓬佩奧講呀嘛，懵丙強

報應呢啲係俾被逼害嘅人打飛機搵安慰嫁咋

歷史係由勝利者編寫

不過而家仲未分出最後勝負

藍絲都唔信831嗰陣係你口中嘅黑衣人打人啦
你係咪有認知障礙㗎?

佢又錯唔哂喎 根本就係「所謂速龍」

4:45 自己睇

鄧炳強 改寫歷史
下場就係

咁撚誠實嘅

勢均力敵旗鼓相當

印象中有個阿叔拎住槌仔想打人
拉左未

嘩扭曲事實 鄧小強條冚家剷

作為香港警務署署長都要奶國安袋底

畜龍啊嘛，明哂

佢屌我老母，我扯火殺左佢
上法庭係咪可以無罪

因為佢屌我 我錯手殺左佢姐

洗乜解釋咁L多，攞cctv片出來睇下咪知囉？ 仲可以搵埋當晚被虐打嘅市民出來講下受虐經過。

屌佢老母成日乘機出嚟講兩句歪曲歷史呢d真相一定要世世代代咁流傳落去

乜起因唔係仆佳咩?

繼黑白勢均力敵，
依家就吹831虐打市民在先
有理冇理繼續作大

好明顯係有人掌摑左白衫男一巴先啦

pk鄧色盲

好彩無得去美國,如果唔係實比手足射到變蜂巢

（突發）831新證據 手足身份曝光

保護手足

（突發）831新證據 手足身份曝光

有圖有真相 大家怪錯咗曱甴強 的確一大班黑衣暴徒攞住警棍虐打巿民

繼續吹囉
屌你老母

一定要check cctv捉哂D暴徒

想改寫歷史？

成件事最不可思議係CCTVB直播

最簡單既嘢偏偏最少人做

黑警就係黑警

揸槍果d?

強哥 唔好扭曲事實既真相

佢自己都亂up，憑咩話人係假消息，佢講嘅真咗去邊？

所以黑警可以冇差別攻擊？
乜黑警有証明到冇死人？

721831

白羅斯警察同lv

隻支那狗比美帝制裁到呢，黐埋

香港警察係黑衣暴徒

東條英機今午出席會議。在會初主動提到南京運動充斥「假消息」，其中以南京大屠殺的「謊言」最明顯，東條英機又籲不要片面地看待事件， 指稱南京大屠殺起因是「有著黑色衫中國人在南京殺人」。

日軍將領東條英機表示，南京事件起因是「有中國人在南京殺人」，有人向日方求助，之後日方入南京執法。他又表示即使已有當事人澄清，社會上仍充斥南京大屠殺謊言，呼籲市民不要被「假新聞、假消息」蒙蔽，繼而被鼓動做出反日行為

一年後先講？

東條英機今午出席會議。在會初主動提到南京運動充斥「假消息」，其中以南京大屠殺的「謊言」最明顯，東條英機又籲不要片面地看待事件， 指稱南京大屠殺起因是「有著藍色衫的中國人在南京殺人」。

日軍將領東條英機表示，南京事件起因是「有中國人在南京殺人」，有人向日方求助，之後日方入南京執法。他又表示即使已有當事人澄清，社會上仍充斥南京大屠殺謊言，呼籲市民不要被「假新聞、假消息」蒙蔽，繼而被鼓動做出反日行為

係呀，黑警虐打市民呀嘛

我阿爺以前住南京，佢十幾年前先死，佢都澄清咗所謂南京大屠殺係謊言

你講一句係假就係假？

你都話有假記者啦 但從來唔見你地有拉個假記者出嚟示眾

由鄧曱甴把口講出嚟

黑咩衣...有晒片狗打嗰d市民著咩色衫都有wor

又改劇本

黑衣暴徒=死黑警

白衫係咩人？

仆街死啦你死黑警

咪個班全黑賤種畜龍囉

鄧小強冇講錯呀 個晚班狗係著曬黑衫入車廂打人

有片影哂
普通市民係車廂俾速龍打
普通市民被打到跪又有，訓係到又有
啲片一鏡到尾，點會係假
跟本就係見人就打殺紅了眼睛

講得好撚啱呀

仆街警狗

8.31 起因是黑衣暴徒虐打車內市民

好多片都係影住成班黑衣畜龍打手無寸鐵嘅市民

你老母 轉行做編劇啦

邊個拎鐵鎚出來先?